想為岑杏賢平反

大家可能覺得佢唔靚甚至樣衰
但係有幾多個知佢係因為有病個樣先變咗

參選時：

幾靚女，但之後因為甲狀腺有問題
眼Dup咗 鼻翼又闊咗 法令紋深咗個嘴都好似腫咗

但佢從來都冇出黎解釋因為病

氣質依在：

本身就係唔靚 =完=
不過袁偉豪的確係仆街

同場加映賓穎：

我覺得靚過張寶兒

張寶兒同賓穎真係

咪一鳩樣

病左後個樣老左好多

靚就點都唔係靚嫁喇
不過同袁偉豪係咪仆街係無衝突

唔靚 唔上鏡
但有對比之下 佢有種高貴

我覺得好過黃心穎同張

係愛回家入面都幾靚
不過點都靚過張寶兒

屌路人甲樣,
中環大把OL靚過佢
利申:有得屌都會即刻除褲屌

唔洗平反，根本係個袁偉豪唔識貨！
不嬲覺得岑杏賢好岩做老婆

發現得湯洛雯個樣咁多年都冇變過

個冠軍根本嗰屆得千雪bb超班

依家做愛回家較靚返好多啦
而且條女對腳好1正

亦都靚過賓穎

佢種書卷氣質真係唔係咁易搵

師奶樣

佢唔係唔靚
係有浸中產師奶味
見佢向愛回家,做二龍太個表妹,做max表e

其實依家靚返好多了

其實佢咩病

黃心穎以前真係好撚樣衰

都係唔靚

但有氣質

ICY

甲狀腺有事 肥苟果隻

我覺得幾靚, 係由心發自出黎果種靚
相由心生呀

張寶仔同賓穎就睇見都唔開胃啦

一開頭我係唔識欣賞，但佢真係唔係叫靚女，但係有係有種相由心生既氣質

張寶仔笑咗

Yes d 相平反左d 咩

講樣就一定唔係靚女
但講學歷氣質同修樣一定無得輸先
呢d女做老婆一定好過要個唔識大體既臭閪囉

佢果屆明明好多人都靚過張名雅，完全唔明點解佢會係冠軍
明明有朱千雪，靚湯，林泳淘，陳潔玲，甚至黃心穎全部都靚過佢

好大分別喎 病果陣

呢啲相好過晒上面全部啦

仲有果陣既簡兒 張名雅個巫婆鼻

有冇人係覺得有分別

其實病前病後都係唔靚
但係（其實邊個都好，）同張寶兒呢隻娛樂圈畜牲比，係綽綽有餘

我覺得佢真係幾靚
同千雪個隻氣質差唔多 好吸引

張寶兒一笑佢個口勁怪

本身就唔靚

都冇人反佢

好過張寶兒先啦,張寶兒成個非洲出來咁又排骨又冇波

明星嚟講佢真係唔算話特別靚
但越睇越順眼同好有氣質

岑杏賢係純樣,唔係靚,但一定好過張寶兒月亮馬面

想睇佢拍多啲劇 但好似話佢專心做心理導師

佢幾靚
但好有氣質好有賢妻良母樣

本身麻麻 但我覺得氣質都係一種靚
當然唔係標準靚女果種靚

八婆樣

唔知佢而家有冇拍拖呢

幾時見到佢都係呢個樣 唔知點解見到就想打佢
有啲人傻笑會令人開心 一齊笑
佢係笑得弱智果隻

條友唔識揀相囉

唔使比,本身就係靚女
有氣質又大方
同期選港姐冇個夠佢靚,包括而家最靚既靚湯

唔小心淨係focus左係靚湯到

本身都唔靚啦

希望佢快啲搵到個好男人

有咩好平反？

其實佢個氣質令我諗起鍾麗緹

個年有個混血港姐 好靚
唔記得咩名

樣撚衰

李美琦？ (好似係)

邊關事，男方自卑啫，因為女的學歷超高

港女真係啖笑
好明顯你眼光好問題

係啊係啊
到依家都覺得當時嘅佢好靚 又可愛
唔知依家啦

係喎 係好似

李美琦唔係短頭髮成日做警察果個咩

Icy好撚正喎

Google 返係李渼琦

佢高貴大體
張寶閪完全冇

樣衰到

個死人笑樣咁都話靚 無撚野下話

有冇人覺得佢同現代教育嗰個costa chan好似樣

邊度似

是旦啦

唔洗平反
佢唔係典型靚女樣但有氣質高貴個種靚

本身都係覺得佢唔靚
直至早幾日佢ig開live
化番個淡妝靚過愛回家icy look好撚多

袁偉豪真係讀唔成書個啲死mk黎

你唔好講到佢而家唔樣衰咁喎

張寶兒

佢真人靚過上鏡好多。

有次係馬會活動見到個司儀，果陣覺得幾靚女又大方得體同有d似佢，不過心諗:無理由係岑杏賢，眼前果個靚咁多。

點知拎轉頭望大銀幕直播，就係平時見到佢果個樣

sorry for1999

老實講
當你去到我呢d中坑, 睇一眼就知佢人品nice

外表其實真係會隨時間改變

咁搞笑 咁咪同胡杏兒一樣
不過我都覺得胡杏兒幾靚

但佢係最上鏡小姐

大方得體, 賢良淑德

Costa老師(高貴有氣質)

係好樣衰，但張寶兒仲樣衰 痴線，睇電視見到仲柒過影相十倍

認真，見過真人幾靚

嘩係喎屌 好撚似

真係唔靚，但有氣質，同埋有種賢妻feel，想娶佢

一副既賢慧，又持家有道的感覺

其實佢係未搵岩自己個路線姐，佢咁有異國感（非貶義）完全可以行風情尤物路線，有身材可以間中露，總之完全唔需要同港女玩嘟嘴扮可愛果招。另外，張寶兒收皮唔該。

之前睇完佢同朱千雪直播後覺得幾吸引

迪亞高哥斯達？

雖然唔係標準靚女樣
但好有氣質
睇佢ig開live其實幾靚女
講d野又有內涵 又係心理治療師
好過個mk妹張寶兒係又笑唔係又笑
張讀書叻又有錢點解都可以咁低能
會考25分究竟點樣考返黎痴線

秒硬依家架啦
唔洗傾

同埋唔講都唔知係有錢女 完全唔似

之前行街見過佢真人
真係真人靚過上鏡
仲要有浸氣質飄出嚟
忍唔住望住佢

不如平反點解李渼琦無獎

湯記都唔差囉
當時參選 論學歷身高外貌
冇一樣差過千雪

大方得體樣
張寶兒 三尖八角 不了

岑真係好似鍾麗緹後生個種可愛感覺，但可愛得來又好高貴好有書卷味，好正

張寶兒唔該收皮，樣又衰又無氣質

有咩分別

其實佢個樣幾襟睇
越睇越靚

好少可自拍鏡仲靚過官方影嘅相

近排mk Bowie 妝又濃，戴曬大眼con又p圖，應該吸納到唔少毒男粉絲
千其唔好俾佢d相呃到

越睇越靚 ！個時同袁偉豪幾sweet， 低調又唔會借男友上位，個條張寶兒人地死老豆仲要賣廣告，7撚到。。。

頂盡似中產

嗰個李璧琦

當年港姐選得咁變態

袁偉豪我屌你老母

但岑杏賢唔靚

屌 呢到冇波台狗？

佢一笑似住劏房

成績呢啲，有家底就好易谷，不過一睇就知條臭西一定係俾屋企寵到傻，高分低能，你話笑袁偉豪老豆個次可能係忽然get唔切，但人地余德丞昏迷個次post 黑白相真係on 9到震

第一張就黎眼白都冇

佢個妺中學讀中華基金

張寶兒你上連登架？

一直覺得佢好啱做老婆嘅feel

想聽佢講英文

佢讀 St. Paul coed, 低能都教到有25分

無分別
完全睇到係同一個人嚟

性格、學歷、氣質一件事
講樣由頭到尾都唔係靚

我一直都以為朱千雪係冠軍
中間條茂利，支那樣咁都冠軍，後台乜水？

反而我係佢選港姐個時有睇直播覺得佢醜樣到仆街
但依家正左好多
愛回家Icy
利申女

起碼順眼過張寶兒
有時夜晚轉去J2 見到佢介紹緊化妝 嗰鏡頭仲要zoom放佢嗰樣，見撚佢雙眼皮貼打斜咁彈咗出嚟，本身樣衰化好啲嗰妝先出鏡

袁偉豪你喺咪盲撚咗！！！

原來甲狀腺會攪到咁大獲

鴨咪又係貪錢

唔算靚
但係好重書卷味 好有氣質

不過St. Paul coed 25分應該升唔到中六

見過佢真人兩次
第一次仲要係旅行時撞見佢同袁偉豪
三、四年前 佢哋個時仲拍緊拖

真人靚過上鏡 而且仲有啲貴氣
普通人嚟講其實個樣唔差
不過做明星佢就真係唔上鏡
講真好多女仔都靚過佢
但佢個種氣質係好多女仔都冇

張堅庭個姪女定唔知乜春呀嘛
無後台點會選到冠軍呀佢咁既樣

英文流利咪得

睇返嗰屆啲相
賓穎真係最醜樣嗰幾個

好彩只係講柒支那話 可以接受

唔知佢原來係病過
我唔多留意八卦娛樂 第一次見佢係愛回家Icy
已經覺得好靚啦 佢個樣好有氣質 有貴氣
睇佢wiki學歷都好好
Btw袁點仆街？

至從袁偉豪同左張寶怡一齊 就勁憎表偉豪

佢係愛回家入面好靚wo

張寶兒其實係咪有兔唇呢?個人中短L到黃豆咁大粒呢．同王菲個女李嫣成個餅印．

都係果句，唔係靚都唔係樣衰 普普通通，
d人覺得佢靚過張寶兒係因為張寶兒真係屬於樣衰阿嘛
樓主其實平反唔到d咩，未病前都絕對唔係屬於靚女，只不過有氣質呢樣野應該無人唔認同

死賓穎真係好撚衰樣

宜家咪一樣咁樣衰

唔明點解咁多人話佢唔靚
由選嗰陣已經覺得好高貴好有氣質

求其係街執件已經靚過隻臭閪張寶兒
張寶兒做免費雞都無人想屌

屌係佢啦！一直覺得佢似一個人又醒唔起邊個

岑杏賢啲對答好過張寶兒好撚多

張寶兒都有打手

屌你 成隻喪屍咁

你點知 冇source點平反
利申 唔係唔鍾意佢

愈望愈覺得靚湯好正
唔明當時賓穎冠軍 靚湯三甲不入

佢中六過左London high school

混血樣
中文唔得 連簡單廣東話問題都答唔到
我個時都覺得佢好正 以為佢有三甲
點知係賓穎

第一張有d似伍樂怡+單文柔

明星黎講唔靚
普通人黎講都OK啦
點都未到樣衰

一樣咁醜

話醜嗰啲
人地拍埋楊秀惠黎睇都唔算輸蝕喎
醜？

張寶閪拍埋去啲氣質都差好遠囉

第一次愛回家睇到佢 唔識佢 以為係四十歲 真係靚咩

睇死賓穎ig同跳舞覺得佢好撚造作以為自己好靚

Icy

希望佢快d名花有主，忘記上一段回憶

嘩我屌呀？
咁撚靚都無三甲？？

喂大佬，重裝甲filter唔係睇唔出呀？！

好老實，根本就唔靚，
而家老左個樣重好c9,
不過見佢個人冇乜嘢都無謂攻擊佢啦。
但我發覺你真係好憎張寶儀，
睇你哋啲留言係憎到入骨個種，
好明顯覺得為咗踩張寶兒而捧岑，
其實佢發生咩事？點解你哋咁憎佢?

你要調返轉講隨便你啦

岑杏賢靚就唔係靚女架喇
只係點都好過張寶兒十幾條街咁姐
利申: tvb女藝員入面覺得ali最靚